{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/6397/GM0023072039065/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Biggie Ls - Apple"
    },
    "text": "6397は、ブランドやメーカーとして知られるファッションブランドです。 今回ご紹介する商品はFW23 / QW3941YS1Kという商品番号を持っております。 このスウェットシャツはゆったりとしたAラインシルエットが特徴で、カジュアルなムードを演出します。 肩のラインが下がって楽なスタイリングが可能で、長袖もあってより暖かい着用感を感じることができます。 また、ライム色を持っているのでデニムパンツやスラックスと様々なボトムスとマッチして魅力的なルックを完成できます。 このスウェットシャツの素材は綿100%で製作されており、洗濯方法については手洗いとドライクリーニングが可能だという案内があります。 機械洗濯をする場合は、生地が損傷することがありますのでご注意ください。漂白剤を使用したり、長時間水に浸けておかないでください。 ドライクリーニングをする場合は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせていただきます。 そして、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥をする場合は製品が損傷することがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によってほつれが発生することがあるので注意してください。 このように計7つの洗濯方法を守ってこそ、この製品を長く使用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ゆったりとしたAラインシルエットが特徴で、カジュアルなムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのような着用感がありますか？",
            "answer": "肩のラインが下がって楽なスタイリングが可能で、長袖もあってより暖かい着用感を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのようなボトムスとマッチしますか？",
            "answer": "ライム色を持っているのでデニムパンツやスラックスと様々なボトムスとマッチして魅力的なルックを完成できます。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯をする場合は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯ができない理由は何ですか？",
            "answer": "機械洗濯をすると生地が損傷する可能性があるためです。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングをする場合の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があるため、速やかに洗濯することが大切です。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥が推奨されています。"
        },
        {
            "question": "摩擦によってほつれが発生する可能性はありますか？",
            "answer": "摩擦によってほつれが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 431
    }
}